又係我 今日又食炸雞 真係

好撚正 27蚊仲有碗火腿通同凍飲

雞雞係邊間

邊到？

估下 係觀塘區

自己整仲正呀

返工點自己整

觀塘唔熟 交比大家

日日都煎炸野

你睇下佢個名